今晚有血性嘅香港人都唔會瞓得到，瞓得好

今日有中大生企出黎講，夜晚popo又認左新屋嶺有傷者送院。
我其實已經嬲到瞓唔到。。
各位，而加我地已經被狗咬到上心口，唔好再忍啦，企出黎。
香港人，反抗！！！